其實班傳媒係唔係拉得？

圖片來源 -

咁樣係引起社會恐慌喎
根本冇人出過黎話做咩
又話炸彈又話恐怖主義
佢係嚴重損害緊香港經濟

5月1日只係個假日

當一班人出黎話主張集會自由 - 拉
網上要求人罷買 - 拉
琼B share咗個post - 拉
黎生 - 拉

依家佢地散播緊恐怖主義令我地唔敢消費
議員會唔會嘗試記低埋呢點
留備有用既1日

利申今日只係想買好多野食
同牙峯一齊撐黃店

撐🤚🏻☝🏻

佢地有冇確切既來源證明係有人話放炸彈
而有點解係發大黎講引起恐慌
而唔係交比班狗去調查

如果依家猜測/鳩吹可以出份報紙
失實報道都算
仲要散播恐慌喎

如果最後冇炸彈爆到，係咪造謠

有巴打整合咗內容

記者議員可以記一記低

唔知蘋果聽日頭條用唔用呢堆好呢